基於全香港大多數人都無興趣睇四點鐘謊言會，基於公眾利益，無需再派記者出席

留返個場畀CCTVB ,01, 大公文匯圍爐